【秋番】超人高中生們即便在異世界也能從容生存！

簡介
被捲入飛機事故的七名高中生。
他們醒來之後，發現自己身處魔法與獸人存在的異世界。
突發的事態使他們大為——毫不動搖（!?）
在沒有電力的世界中建造發電所，僅僅是外出賺錢就能控制大都市的經濟，
為了幫助為苛政所苦的恩人們而與無良貴族開戰，簡直為所欲為!?

不錯，他們所有人都並非是普通的高中生，
而是各自立於政治、經濟、科學、醫療界頂點的超人高中生！

這是擁有地球上最高的睿智與技術的夢之隊所帶來的，
毫不保留地運用超高技術的異世界革命物語！

STAFF
原作：海空陸（GA文庫/SB Creative刊）
角色原案：さくらねこ
監督：柳伸亮
系列構成：赤尾凸
角色設計、總作畫監督：矢野茜
音響製作：Bit Promotion
音響監督：本山哲
音樂製作：PONY CANYON
監製：Dream Shift
動畫製作：project No.9
音樂：水谷廣實
CAST
御子神司：小林裕介
莉露露：桑原由氣
大星林檎、熊兔：日高里菜
猿飛忍：日岡夏美
神崎桂音：金元壽子
一條葵：金子彩花
Prince曉：石上靜香
真田勝人：間島淳司
薇諾娜：中原麻衣
艾爾克：下野紘
露：橋本千波
貞德·德·盧布朗：千本木彩花
奧斯陸·艾爾·古斯塔夫：中田讓治

官網PV：

需要一隻黑白熊

睇到第4集已經忍唔住想講 唔知垃圾LEX 今次會點介紹呢套動套
7個高中生建國既事 仲勁過佢上次講香港套革命機